分享一下推背圖

帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

第一句
帽兒須戴血無頭
帽兒須戴- 將帽子帶在鬍鬚的附近是什麼? 口罩,
血無頭- "血"去頭, "皿"字, "皿"似不似一個眼鏡/眼罩?

第二句,
手弄乾坤何日休
好明顥, 有人在用一人的意願去玩弄天下,

第三句
九十九年成大錯
2020年係共XX建立99年, 而今年就係有人造成大錯

第四句
稱王只合在秦州
秦州係古稱, 現在的甘肅省境內, 這裡可以解兩個意思, 1.有些人只適合在秦州稱王, 2.有人回去秦州發稱王之夢, 秦州應該泛指甘肅,陝西一帶, 陝西古稱秦, 某位維尼祖籍就係陝西, 暗指某人要回家發帝王夢。

使唔使俾負評呢?